其實港姐現場d評判點睇邊個最上鏡？

係現場睇點知佢上唔上鏡？

每人都有一塊方唐鏡，好似係

呢個世界有樣東西叫pad 😱😱😱

do姐

你最上鏡